含家產3台終於完約 , sales請入

3HK 死全家

我都啱啱完約 3有乜缺點啊

請入電訊台